荃灣今晚活動完曬啦？

好多人一家大細係度慶祝
又有大媽舞
但無黃燈籠，又無人唱歌
和諧到呢

[國際戰線] 香港人唔可以當其他國家係Condom!

同問 荃灣無人嘅！

無人，我走架啦
返屯門鳩叫

上青山啦Ching

咩料？

同問

開始多人了

公園門口呀！

係海皮唱緊歌

未開始啊，啱先吃完飯，出緊來嘅啦

例遲

［突發］今晚青山要人！！！

喔喔

有個BB仔都嗌五大訴求

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可